以後唔好叫北方佬做中国人，叫佢哋女真族

破壞中国人身份認同係其中一步棋
見到廣州人、上海人，要令佢哋增加作為廣州人及上海人嘅身份認同，同時講吓佢哋同外省人有幾唔同

其他省份人士應該點稱呼佢？

支那狗

廣東以外叫乜柒都好喇

傻啦，二元對立，一邊好多人，一邊好少人，點夠打？
緊係策略性地挑撥，拉一派，打一派

搞到上面，四分五裂，各地有各地強烈嘅身份認同，鬼打鬼

嘩，師兄係5-70年代大陸進修完批鬥項士學位黎呀?

留意下佢地d新聞
佢地成日話廣州香港係廣普粵普
起地方報紙登頭版話香港，廣州係中國嘅狗

對付老毛要用返老毛嘅招數

呢幅圖唔係好多人認同咩？
要實現呢幅圖，各個地區先要有各自嘅民族認同

滿洲狗

仲好，女真呢個稱呼太遙遠

鍵國大業又向前進左一大步
鍵唔鍵到國係睇呢鋪

不嬲北佬都係叫「Lau 頭」啦，廣東人一定識

無錯，鍵盤戰力加100

北方人：滿州狗
南方人：漢族
香港人：香港人

要令南方人意識到同北方人屬於不同民族